建議處死住院超過三個月的病患

解決醫療負擔

希望你前列腺癌唔駛入醫院